忽然球迷入邊，邊班最核凸？

我就點睇都係日本隊既忽然球迷最核凸
日本人民族意識係好
但成班人不斷幫佢打飛機就好難頂
垃圾kingjer條打手衰到講自己2:0果時瞓著俾人反cup無睇到好唔開心，都可以一大班港女留言身同感受咁
我真係未見過有球迷2:0時，俾對家撳住黎砌都可以瞓教

即係日本球員清左個更衣室係好
但日本當地都搞到新宿同池袋成地垃圾
全部人都盲撚黎既 選擇性無視
不斷講日本點好點好

都未計佢地講到比利時贏波罪大惡極咁

冰島

泡菜

英格撚

冰島最肉酸

最聯

未開始世界杯時
我諗大部分人同我一樣未睇過佢地踢波

平時唔睇香港波，但每逢有球會踢亞洲賽或者港隊比賽都走出黎指指點點，仲會話班有睇開本地波嘅人唔識波嘅仆街忽然同勝利球迷。

日本狗

係

肯定係日本狗

咁都係柒頭瓊柒姐

好過班泡菜茅到西咁都有班港女護住班oppa
贏德國唔代表洗到底囉

日本欺凌咁嚴重既國家
我相信班崇日狗移民之後比人歧視到死
佢地仔女比日本仔玩到去樹海自殺

歐國都無睇

咁忽然嗰個係你喎
兩年前歐國盃踢得好你唔睇,又話人撐冰島忽然球迷

結論:樓主最核突

睇左20年波果球忽然球迷真係最噁心

屌原來樓主先係忽然撚

忽然球迷無問題，畢竟係世界盃，但捧日本個班偏偏要比一大堆理由美化隊波

冰島冇撚得輸

我欣賞日本隊係因為佢哋身為亞洲人都打得入16強仲差啲赢實力高一球既比利時，
身型體能輸蝕咁多都可以靠技術，團體合作打到咁好表現，真係睇到我好感動

連我個名都未聽過 之後話人地全部球員係業餘都入到世界盃點解香港唔得

Sor 果時佢係16定8強出局，前期真係無睇

我覺得荷蘭踢得幾好，希望可以奪冠

咁你都仲有面開po

忽然球迷自己開po屌自己

樓主誠實面對自己 係好事黎

曼聯都關事? 忽你老母臭閪咩
你就忽喇, 講撚埋做乾貴士

日本真係多忽然撚嘅,呢幾日波衫賣成點就知
屌你老味我未開波之前印埋字仲要驚三零出局

到熱血出局就成見到d阿叔2014版都拎返出來

成個香港都係glory hunter

睇唔晒所有賽事就無資格做球迷
我會認真檢討自己

無架
Post02段片
佢就會話我停留係十幾年前

冰島r國盃16強踢走英撚咁撚震撼都唔知好難令人唔懷疑你係忽然球迷

kingjer識西睇波咩

原來樓主自己先係

咁真係無睇過佢踢既場次
唔可以認有睇
果時唔得閒睇左法國對德國同葡萄牙果場咋

Btw踢走英撚依隊傳統弱旅有幾震撼？

日本出局喊撚哂咁 然後話去買件波衫支持下

希望佢可以同意大利入決賽對碰

最記得日本對哥倫比亞有條友講咩撚野邪不能勝正
cls

特價未？
作客真心靚

仲on9過你

做咩改條垃圾名

我本身就垃圾

日狗

有point

崇日撚，成班追韓星港女咁

今時今日自稱曼聯fans竟然仲係勝利球迷